點解醫院一直唔同周梓樂腦幹測試？

醫學界別根本知道周同學Brain death, 係差在未拔喉。
醫院唔敢做，因為要拖延時間去公佈佢死訊。
原因係要比時間黑警對外解釋，同埋太快公佈市民會有更大反應。
至於點解要係星期五，唔知有冇政治考慮。

呢排所謂止暴制亂嘅玩法係等你啲人出嚟，跟住就濫捕，濫暴同濫殺，目的就係用高壓令到你驚為止

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

點解係星期五主要因為佢心臟停頓

每次都係星期五有大獲野

星期一咪又係翻工

然後星期二三開始有人跳樓

比你哋weekend發洩完
星期一準時返工

星期四五又有屍體

真

全中!

終極大佬係法庭, 12月份就可以止暴制亂, 因為法官會大量重判濫判, 令你哋絕望!

唔好陰謀啦 rip

佢一直唔做腦幹死亡測試，係buy time

咁就唔係''至於點解要係星期五，唔知有冇政治考慮''啦

就派你去查呢件事背後嘅陰謀啦
好好運用你嘅聰明才智

合理
次次爆大獲都係周末前

本周一凌晨在將軍澳尚德邨停車場墮樓的22歲科技大學男生周梓樂，今日仍然危殆。據了解，他的瞳孔仍放大，並繼續接受3倍強心藥，每小時10毫升，今日未能進行腦幹死亡測試。據悉，他的其他器官沒有異樣。

有麻醉科專科醫生表示病人手術後一日，有待麻醉藥藥力散去才適合進行腦幹死亡測試，因為測試是檢視腦部是否正常運作，仍然有麻醉藥殘留則可能影響腦部運作，令測試結果有誤差。該醫生又指強心藥沒有麻醉藥，不會影響測試。

咪陰謀論啦醫護係專業人士唔相信會拎呢啲野黎玩

咪撚on9啦

今日停左比強心藥？

定強心藥都無效？

血債票償！！！

腦幹測試問左家屬未
分化撚, 不推文回覆

同禁蒙面法一樣都係星期五 我唔信係咁啱

心跳都停左啦仲測黎做咩吖
RIP

想借亂取消區選係一定既事
手足行事最緊要小心
以不被捕為最大原則

仲有心情去猜測....

次次有乜大新聞都係星期五岀

睇嚟樓豬仲專業過醫生
一於交俾樓豬去調查

雖然好多人x樓主，但係呢個唔係陰謀論，係真的。
根本早2日已經走左啦，不過係特登唔certify.
屋企人係醫護，其他唔講了。

呢啲位少啲陰謀可以?

去咗好過植物人rip

唔撚想你班港奴影響星期一開市

咪再玩啦
拉

之前咪講左鉀含量低
醫生唔知係鉀含量低
定腦問題搞到佢身體冇自主能力控制肌肉
要確定左唔關鉀事先做腦幹測試

睇黎你都係醫學界
有啲野心照啦

依到咁多水泥隊，連登仔一定比人帶風向
大家會忽視依個問題，亦唔會發現政府可以狗到咩程度

睇下點
絕不絕望

好!!! 懷疑係藍絲醫生嚟

上次宣佈蒙面法，又係星期五

根本係，識醫護既人一早就知佢幾時死左
大家唔會留意到當晚新聞既用字，只係"據悉"
然後一直都無講情況，到今日就話死左

風水po 又推到傻，依啲問題就比水泥隊帶風向
This is LIHK

引出反對勢力, 一網打盡

唔知唔好亂講

呢個blogger都咁講

唔怕話俾你知我係李擇楷呀
冇proof 就唔好9up

所以話兒登仔永遠都唔會搵到真相
所有野都係陰謀論黎 我諗所有醫生都已經被港共控制

呢個係考驗香港人 對一條人命點睇

長期比3倍強心藥好快會心臟衰竭
結果今日心臟終於捱唔到停止跳動

諗得太簡單。

明顯
rip

特登俾3倍藥佢 等佢快啲死

樂仔幾時離開唔係重點
重點係，依家香港人打算點？叫完RIP又上網買機票咁？
依家係一條人命，班港豬幾次醒？！

連死都有政治操控…

成個廢老係到幻想咁

廢老先鐘意幻想呢啲冇根據既野

我欣賞你咁冷靜
大家開花一定要提高警覺

正解

不過係止暴制亂？以暴製亂就有

大膽假設 小心求證

你D mon po狗係咪好怕死所以瘋狂轉移視線?
你地全部都係殺人兇手

掉返轉
佢唔想佢心臟停止跳動

是但啦，咁你有冇proof 話新屋嶺有人被姦被殺呀？咁你咪唔好信lor 冇人迫你

其實一直都可以控制死亡時間
好多老人家都同死左冇分別掛住部機 可以拖幾日 之後比你決定幾時抆喉

拖到班狗set好曬位

唔俾就一早停咗啦

但出事第一時間已經有學生會d人跟進喎

諗太多啦

Block

唔好問點解。

個問題係佢心跳同呼吸都不能自主
腦幹死亡同而家咁死都無分別了

呢度係連登 洗撚你拉票

星期一 令到人返唔到工咪得

教主話齋
用我地既血成全泛民議員既區選
邏輯上係减冷血無情既票償

其實有講過腦幹就快死亡既。。。
只係始終心臟無事就無直接宣布，但一直既佈局都係好嚴重。。

你講得岩

屌你老母你自己搵多d資料先出聲啦戇鳩
係都盡救啦

你真係好撚煩，個個post都係到洗

可能如果周同學唔係心臟停頓, 會一直都唔做測試, 拖到大家都淡忘件事

腦幹死唔同植物人
前者時間有限

我有屋企人係類似周兄弟嘅死法，所以我先明白你想講乜，但你要講得清楚少少：你應該講，事實早兩日周兄弟已經真係冇得救，正常情況已經被醫院列為腦死亡。

我係親眼睇住我屋企人因為失救太耐，腦缺氧令腦幹受損而發生咁嘅事而離開，所以明白你個｢已經｣係點解，但腦死亡雖然被醫學上認定為死亡，但都會問家屬拔唔拔喉，唔拔喉咁一日都重有心跳，醫院都唔可能當佢係死者咁公佈。

其實新聞都講咗周兄弟腦受損情況，大家......嗯， 節哀，我都係比大家早少少有心理準備，大家一定唔好忘記，記得幫兄弟完成佢未完成嘅事。

光復香港！時代革命！

係夾硬迫佢｢有心跳｣多兩日；問題係腦死有權係家屬唔停機，好似我咁......

連登軍醫

腦死係除咗上帝或者奇異博士冇人救得返；即係醫學上，有心跳有呼吸都可以認定死亡，周兄弟個情況就係咁。

腦死相關文獻可以去睇器官移植嘅文章，器官移植大部份就係捐獻者重係有心跳甚至呼吸嘅腦死情況下就要取出器官做手術。

另，樓主你講嘢唔該清楚少少

我覺得樓主講得有道理

醫院高層比壓力前線 可能情況極差遲早死/ 腦幹死亡 但都講到比較active
令家屬唔放棄 唔肯抆喉

跟住拖到 落盡晒inotrope都死 先宣布出黎

尤其是早幾日已經放風 好似比晒心理準備全港手足

利申 醫護 好多同事都有懷疑過

可能係親人未接受到，先至未做

相信醫護都係想俾時間父母接受

裝修埋個醫院佢囉on9

咁都有得懷疑咩- -人地都盡晒力

?

brain death test係一個好嚴謹既測試
因為經兩個醫生證實
就算佢心臟未停
佢醫學上已經死亡
要排取所有原因
證明佢腦部嚴重受傷失去機能
其中一樣係自主呼吸
另外有神經反應測試
要完全符合7個細test

周同學因為重創 大量出血 出現休克
呢d情況並不是brain death test既良好環境
佢今日去世 新聞講係心臟停頓
通常過量出血 重創 休克 敗血病
多器官衰竭 呢d會係佢死亡原因
當然佢腦死都好大機會
但醫學上係未可證實到

你想醫院早日宣布佢腦死
你只係想佢早一日死
唔好挑起事端

唔好再分散去周同學醫學上點樣去世
留心返係邊個搞到佢咁重傷

不推文

偵探樓主又出馬

而家係勇武抗爭模式完全錯誤, 以卵擊石, 重要係全身黑衣黑口罩, 搏比人拉,虐殺/坐監, 完全冇行動準則!

人少力弱, 一定要低調機密,重點打擊, 斬首點穴!

送頭想表達立場就交比和理非去搞.

星期六日唔使阻人番工

加泰重判之後......

唔知點解咁多負評
我都信係咁
事實係前兩日第一次傳出腦幹死亡個陣 係最群情洶湧
當時大家都冇expect科大生情況會嚴重到死
加上當時30分鐘延誤煲到好大

而家其實大家早響兩日前已做好心理準備
知道9成救唔返
所以今日啲人明顯冷靜過前兩日 剩係集中搞默哀

我信前兩日已經可以做腦測 但醫院受好大壓力
盡量要延長科大生條命

星期一 大罷工

扮盡晒力，明明救得返都特登唔救

果日東方係最早話做左test 過左段時間先有其他媒體出黎澄清

根本就係失救死亡導致腦缺氧

警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈(路軌中面既盒仔)，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀